有冇人覺得Tesla死忠好似邪教咁

話說呢排想換車
琴晚同班朋友提起邊部車好
有個好熱愛Tesla嘅朋友係咁講有幾好
係咁洗你腦叫你加入Tesla教
講足全晚煩到仆街
後尾吹到同時起步加速快過細牛
大家都你眼望我眼

女朋友

tesla = 汽車界apple

事實Tesla 真係起步快到屈機

好多都係無錢得個幾手股票既窮撚
大部份都無錢買真車

快就真係快 但條條街都有幾部tesla 你唔介意有錢揸車都人撞曬款嘅話咪衝

bba咪又係周街撞

香港好難唔撞喎
基本上咩車都總有1-2架

揸開比亞迪 暫時未撞過

Tesla係條條街都撞幾部wor ching

大部份Tesla車主都唔識泊車

佢哋唔係識渣車
只係識渣Tesla

事實加速快過細牛

利申 Model 3 SR

一野撞落去 爽到

我覺得唔鐘意Tesla果班都唔弱

一講就好似殺左佢全家咁

後生vs老屎忽

都識得有人係咁 一Grad就直接同居 2人世界

香港成日要停
少人嘅路先Feel到加速快？
利申未有車

你frd講緊事實姐
你唔識貨

係咪你女朋友出雞錢再出埋豉油錢

Ching sick ball

摩打輸出好似有8成出到黎？
內燃機好似得4成定3成？

有錯請指教 唔係好記得但係就係因為咁好多人買得起但未揸到熟就當正車神 地板電 唔炒就難

成日停咪成日要加速囉...

one pedal drive 唔洗下下踩brake
highway唔想踩腳踏可以開autopilot
停車開暖冷氣點都得
50萬價錢 100幾萬既加速力
同級冇對手

有對比下揸返油車先發覺tesla令駕駛變得簡單 渣油車明顯攰d

當然缺點都唔少 接受到就得

內籠回歸十年之前
外觀預咗冇完美
差電因為好多無品人士要等
有唔少小問題要返廠執

整體黎講 同樣價錢買model 3算係不二之選

不過連燈極抗拒但小個人爭電都好

事寶上tesla 你當佢係代步用具好過當係車

真係一舊大玩具黎

我買係買個科技，d 人要搵tesla 同audi 個籠比一定無得比不過我覺得ok 就得，淨係個可靠性已經無得比買咗三年半一次service 都唔洗做

撞手神啦4年保養勤入廠好過過保先入既

我識嘅人都無一個會返去做service

車可以點唔撞款

笑咗

就算佢快過細牛又點
細牛個樣都靚過佢啦
一直覺得tesla個款好撚醜

一定會撞同條條街都撞幾款係兩回事wor

撇開保險貴同造工，的確係好車黎

呢個真D揸Tesla既人好明顯覺得自己高人一等 , 自我感覺良好 , 同D ifandogs一撚樣

我覺得呢種心態唔好
話就話免保養
但係其實有啲嘢e.g. brake皮其實行到咁上下(10萬km?)都係要換一換
當車主習慣咗乜都唔洗做，就遲早出事

起步快
0-50 ，50-100 裡面，teslun肯定0-50 快過50-100

係囉 tesla 點會完全免保養 好奇怪
brake 油 brake 皮 真係lifttime 唔洗換？
胎 行得3 4萬公里 都要換啦
唔洗會brake 油

就快㗎喇，小心揸車

好似話個regen brake食到好多力
所以個傳統brake好少用到

但係其實大家都知，呢啲嘢擺喺度都會自然老化
唔知Teslun做乜咁樣宣傳害人

幾好
一世人只會撞一次車

仲有冷氣格 五千 至1萬公里 要換
幾年唔換 冷氣唔壞之奇
對自己呼吸都唔好

唔係咁講邊氹到人買
聽過人講d sales 說人返去做service 呃錢好賤
我心諗，有常識都會定期返廠check 下啦，出面d 車房仔邊識新科技

其實Tesla原廠有建議兩年要番去check一check車，主要係換冷氣隔。brake方面其實都有建議定時定候要踩下，否則生銹都有份。做齊以上，其實service真係會平過油車好多

但係你問啲車主有幾多個會返去搞

利申我係車主，whatsapp group友暫時見好多都有番廠做檢查(當然更多係執defect)

前面架車冇你加速咁快都冇用架
所以咪問你係咪少車嘅路先Feel到加速快？

係咪tesla車主？
想問下唔計拍車養一個月model 3要幾錢？

唔計泊車，除番保險同牌費應該唔洗一千蚊一個月。呢個價係講緊電係唔洗錢。如果將來中電港燈收錢就要再計

我反而覺得BBA 死忠好似邪教，佢哋心目中只有 BBA 係車

Jm9 我話自己三年半無做過service 你又當我pr 呃人 呃你有獎金？
呔呢d 要換就常識啦大佬咁都唔識學咩人渣車 brake 皮呢d 換呔個陣見到應該就快要換，行咗十萬公里左右，比我之前架benz 襟d 我用brake 係少過以前。事實上架車maintenance 真係好低亦都係我當初買嘅原因，唯一唔好咪架車好dun 同保費貴囉